新屯門中心連環劈價至438萬售 高位狂冧27%

12月10日(一) 17:13
新屯門中心連環劈價至438萬售 高位狂冧27%

置安居蘇永耀稱，新屯門中心1座中層F室，實用面積455方呎，裝修殘舊，11月中放盤叫價540萬元，本月初減至470萬元，最後進一步減至438萬元售出，呎價9,626元。

資料顯示，同面積兩房8月份做價高位達約600萬元，相比下今次相差多達162萬元，差幅約27%。

裝修殘舊唔計

呢啲西樓 過二百萬唔好叫跌

回流同你劈價

438萬我買兆康唔撚好?

兆康係居屋

真係唔撚好，因為已經穿4球

祥益地產黃文樂表示，兆康苑L座高層2室，實用面積431方呎，剛以395萬元連地價售出，呎價9,165元。單位今年9月放盤，叫價520萬元，之後遇上市場調整期，於9月至12月多番調整叫價，12月已調整至420萬元，仍無人問津，最終劈穿「四球」才獲一名外區上車客承接。

其實都仲好貴羅

8月做8成按的話已經輸晒筆首期，物業已成負資產

幾時到瓏門